「技術巴絲入」急！！而家缺好多部3d打印機

原post：

另類文宣！！整到幾大視乎有幾多部3dprinter，目的係引起國際關注，創造歷史，我地絕對可以做到！

拜託幫手推，推到所有有3dprinter嘅手足睇到！

幫你推

明知p牌仔推唔起都推

大力一推

要證明到，香港唔係靜係得錢㗎！仲有技術型巴絲！

無3D printer，不過幫推

推

THX唔緊要，如果識有3dprint嘅朋友就比佢地睇下啦

p牌仔冇人睇都照推

唔夠人真係做唔到㗎

大家幫手

有3d打印機可以造到好多武器添啦

當雷射筆都可以係槍，咁打印機直頭可以話係軍火庫/曲